有無真人化既動畫係成功？

每次聽到某某動畫真人化都唔明

個個都唔鍾意睇真人化，咁有錢賺架咩

nima 007睇到我

金田一？

同人龍珠算唔算，荷理活水平

未來悟飯好型

浪客劍心 京都大火篇

銀魂 劍心
王者天下都算合格

死亡筆記呢？ 我個人鍾意死亡筆記真人版個個結局多少少

齊木楠雄

狂賭？

All we need is kill

交響情人夢

好睇到爆

亞人

呀，仲有銀魂2套電影，都係好好睇

有藤原龍也嘅都做得唔錯

呢套都算？除咗攞咗個概念 成套戲都唔同。

死亡筆記

深夜食堂，孤獨的美食家

劍心

力王

狂賭之淵

銀魂

交響情人夢

睇完標題我個腦彈個幾套都係佢做主角

如果喺咁，個topic 應該喺最還原

劍心
有one ok rock

占士金馬倫果套女機械人

寄生獸？

死亡回歸都ok

賭博默示錄

爆粗band友

正呀呢套

寄生獸

最成功應該真係交響情人夢
唔少人睇完真人版先知有動畫

屌 岩岩search完先知套劇重出得早過動畫 柒咗

呢套唔係出名爛咩

寄生獸啦

惡作劇之吻

除左香港古惑仔同美國marvel dc xmen 呢d之外都諗唔到

最好笑係每次有真人版，都會有人講劇情唔跟原著

我成日都諗，跟足原著拍真人又有咩意思，直接睇番動畫咪算

Anita計唔計

你唔鍾意姐

頭D算唔算成功？
外國日本嗰啲好似好多人屌，但喺香港就好出名

頭文字D
你點同我架FC鬥

如果食戟之靈肯真人化一定好收得

c鬥c鬥c鬥c鬥c鬥c鬥

唔岩聽既說話你想唔想聽？

GTO

爛果爛係全新進化，係正式電影。
巴打果套係fans make 電影，但好好睇

呢套係同人，係有hollywood水準！唔係dragonball evolution 套垃圾

黎緊套碧藍之海 好期待

碧藍之海動畫出到已經奇蹟,片頭要寫明已經20歲
真人電影都係唔好期待啦

爛果套爛得太出名

比佢fake左tim

漫畫真人化計唔計
昨日的美食
一講就開始餓

呢套最好笑既係顏藝
真人版無咗呢點
我覺得唔會好笑得過動畫

真，尤其松山研一既L真係一絕

土下座算唔算

Gantz(第一集）

交響情人夢 死亡筆記

Marvel studio

鋼之煉金術師

佐藤健好耐正

鬼滅之刃av版

復仇者聯盟裡面一堆英雄真人化
另外變形金剛都唔差

銃夢 戰鬥天使

海猿 TV都幾季 電影又幾套
孤獨的美食家 今時今日仲做緊

魔改到離撚晒譜

流星花園

亜人

呢套直頭超越原著

短片計唔計?

[@factory] 侵略！イキ娘 侵略！

對比

好故事先吸引人。